入嚟講兩句 想時間快啲過 (45)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦
0
0

Follow me

[/quote]好熟路[/quote]

啱啱先search

放飯？

LP

圖

旅行今日有咩do

蘇sad

好眼瞓 腰又痛

貓狗

中薯

真 我唔係好男人

得你一個覆我

茄汁豆應該未瞓醒

朝頭早難推少少
冇事（真係冇）

未啦 先1點幾

我梗係知

是 飽咗

今日去邊度好

冇

好想出去 但係唔知去邊

做緊咩

秒回mode

要做野了

係

好

去睇風景 今日天氣幾好

點解咁講？

唔知去邊度好

鞭策下你先

想瞓

去坐叮叮

我都係 一齊？

快

真

連樓豬都唔記得

牙喬

咁遠 仲要自己坐好毒呀

好姬⋯

咁都遠 睇日落囉

吳德？

自己一個 我都係摺喺屋企算

身體唔好？

約frd食晚飯囉

毒撚冇朋友的

哈 哈 哈哈哈

大家食卜左飯未

食咗 而家叮個包食先

甘尔系吾系禾棚友

未eat

大食到

明曬 哭能咗

早幾日都冇乜胃口 食得太少野

我問緊你喎

一定係早幾日見到啲好唔開胃嘅嘢⋯

好食d

我不嬲當梨系禾盤袖

別姫不在

我楚

歧？

我有朋友了

唔係 係見到d太靚嘅野 朝思暮想 廢寢忘餐

跪Lego啦你

佢唔係啲濫用私刑嘅人

我歧我自己

真 我被人歧

一定係見到啲ABC大隻佬

有冇做下運動

保護牙楚

普通面包鋪d包

雞尾包 菠蘿包

屌 又爆
佢勁大隻 勁想識佢

隱性gay佬

快 我仲一個人坐緊叮叮

好好食

勿講笑ok？

好耐冇食過
想食菠蘿油

唔係第一日嘅事

一個人坐叮叮係樂趣來
同frd坐就唔會點睇風景

仲等咩 落街買啦

同friend坐都可以望景唔講嘢

懶

見到你個名再見到你話考車
真係覺得好好笑

我會車死老鼠

咪抄啦

等我日日喂你隻天竺鼠食甘筍
你部車就係屬於我嘅

抄你？

屌

有影響

安坐家中 咁就萬無一失啦

凍食熱食都咁正
啱啱出爐嗰陣入面啲椰絲 同嗰啲糖會有少少溶
然之後就超好食

今日冇乜嘢

咁啱有
新鮮出爐熱辣辣梗係要買佢

咁老實講
唔多唔少都總有啲影響嘅
因為做運動會出巴胺
不過你停咗冇做都一定有原因嘅
你儘量食多啲加血清素嘅嘢都會有幫助
平時做嘢想集中啲就可以係youtube搵下啲加強集中力或者剌激多巴胺嘅音樂啦
仲有樣幫到你嘅就係 要搵人比多啲愛你

跑緊過嚟

有

大家好

豆

中加號

屌曬佢哋老母

我冇事！（其實有）

我有事 (真係有)

牙薯

新人say 個 hello

肥絲有冇樓豬甘月巴

你好

get唔到點算

Hi 瘦瘦巴

牙green

牙港做咩 倒水？

好多人覆我

柒咗添⋯

酒仙

今日好唔開心

想我挽留你？

因為我哋得閒

典解

甩咗P一陣所以唔係好get

其實上緊堂 但冇聽書好耐

其實好小事 只係傷到自尊心

唔求你

落咗堂冇耐仲有五日先放假

咩事

咁我挽留你

長路漫漫

嘻

茄

佢想同你鬥肥

喬

哈

又唔洗劇烈嘅我諗
適合你應該已經好足夠

今日天氣幾好喎 做咩咁嘅樣

唔開心

Get 到了
原來我先係最柒嗰一個

打機未

食返d甜野開心下

鬥柒大會

比人當狗咁撚

今日好熱
一熱就成身痕

早晨

做完野？

回

休息緊

未慣？

好柒
想搵窿捐

唔想起身痕好簡單

朝早都涼涼地
一出猛太陽就出事

咁早啊Gary

早

濕疹？

諗好去邊yo未

Gary

迎接我第一個病人

又話肥咁點捐

笑左

喺屋企yo

點先開心到

我都想知

唔係
好似叫做熱敏感

想快啲冬天
夏天又熱又多蚊

收埋個頭算
好似鴕鳥咁

first time?

開不了心

烏龜都得

未 平時我撚開人

你破咗佢。。。

屌吓人就會開心

快屌

屈到

Ok 來咗了
請問我要點做

未搵到target

要負責任啦你

Yo到

我發現香港嘅病人係問一句答一句

Zero time

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

唔好掛

who?

你仲勁 又撚

手足？？

係 問我未
未問我唔會講我有咩病

係 你快了

因緣大師

唔可以咁曳

只有我比人撚

唔知 聽講係垃圾來

理論上而家應該仲係冬天

佢無咩俾我屌嘅價值

3月啦喎

一入來就見到呢句

不

離巴早晨
唔會屌你啦 離巴你咁好人

慘

改觀

你也是一個好人

上年已經甘講

我是一個壞人

唔明？

又攞旅行頂帽黎玩

我有合適嘅人選

手足

真 連比你屌嘅價值都冇

唔係五月先夏天咩

你梗係有 笑死我
問題係我冇

仆街仔

以為你想返工時間快啲過

已經skip咗春天

想介紹比你

我真係想

佢而家應該訓到豬頭咁

春天去咗邊

唔係呀 返工呀

乜香港仲有春天嘅咩
唔係冬天夏天冬天夏天

你搵到女嗰刻就有春天

應該有
不過淨係知好熱

介未 叫咗你介好耐

你會嫌棄佢

你鍾意冬天多過夏天?

是 冬天涼浸浸

我又攞來玩先

點解咁講

咦係喎 今個post我未貼

你今日點解嚟睇物理治療呀

我唔嫌人的
屌 好似知你講緊咩

笑死 今日茄豆好mean

我講事實啫

新post貼返

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆 (大將軍)
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗
6. 周逸喬
7. 大粒麥
8. LP10
9. 嘔POPO的金魚

兵 全部都係兵

你肯定會

聽過有講法係夏天熱不能剝皮，冬天凍能著衫。
所以冬＞夏，幾有道理。

誰又騎著那鹿車飛過

樣衰係一種罪嚟

呢度啲人好mean

整容?

點樣辦理退隊手續

對新人好nice

非兵 皆為我心腹

我

：唔c服
：有咩唔c服啊？
：腳
：點唔c服法啊？行路會痛？
：係

冇錢

有得入 冇得出

最鍾意屌你

噢⋯抱歉

開名未 邊個

借財仔

真 我最和善

Lmao超惡

醒覺了

走啦⋯ 令你失望了⋯

學化妝
男人化左妝都可以差天共地

咁圖圖叫到嘅
下個post無牙喬個名

唔係咩

冇失望

笑死

唔值

邊一邊腳？入面定出面？痛嘅感覺係點？刺痛定赤赤痛？

所以你咪無春天

：左入 刺痛 走得未？

你用英文問?

你話係咪係囉

88

要問起碼十五分鐘

真.....

當然

西利！

推post推得超快

要唔要一齊推？

推

啲人畀我趕走晒

又有新po尾g

樓豬萬人迷少正

秒

ok

雪

.....

圖妹

樓豬係豬閪

你好正

絕到

好3？

係 就係佢

??

無讀2

我個春天比人偷走咗

好free？

豬閪都正

後援會冇你嘅事

唔怪得啦屌

咩都睇唔到喎

搶走人哋嘅春天據為己有

哭咗

唔係 係真係正

咁你同佢冇緣了

hi

有咩問題

你話要退出嘅

甘刀睇唔到

多謝

挽留未

哼

做咩唔開心

諗緊咩

甘你俾多次我睇囉

睇吓圖圖會長挽唔挽

依家開心

Zzz

做咩開心

表示認同

go

已經靜雞雞搶咗

見到你

認同啲咩

佢絕

咁你已經得到春天了

有咩方法可以婉轉地叫個同事唔好再遲到

missme?

SD呢個po #419 回覆比佢睇

不了 88

係你自己話要退出

絕情男

咪撚再遲到啦屌你老母

yes

阿蛇up緊野

唔可行

會比佢打撚死

Me？

咪佢囉

秒能咗

佢冇問題喎

挽？

嘩你都幾準時㗎喎

show me

叫佢down

show 咩

係 出曬名絕情

佢left緊

清真係好撚好波

屌佢正常係要3點半左右返到
佢4點先死返嚟仲要搞呢樣搞個樣
4點3先做嘢搞到又要幫佢頂一陣

有幾miss

咩意思

...

教未

挽

你覺得呢

可以

雪講野中肯

咁佢right？

不了 你唔可以

唔g

你知道正常係要三點半左右返到㗎可？

點show?

邊撚個雪

好驚

哈..

你可以思考下

保持正面

不如你示範吓 你有幾掛住我？

Ok

哈哈

佢:::你咩料憑咩話我

咁由佢

茄汁豆撈飯x3碗

認錯咗你係雪花非花

唔建議再x3

咁收得dse=填鴨背書

死毒撚嚟

好型

雪B食過笑哈哈

我救緊你

b你娘

自救先

我都唔知佢DSE點算

佢淨係識擰轉面

?

雪B真係siujor

痴線

小經典

示範完到你

我其實都係唔係好鍾意你 食唔落雪花

咁你又話掛住我

想同你傾計

oh ok ah

未食lunch overrun緊

牙雪我牙痛

心窗之下 聲音有表形嗎？

我冇睇

牙醫

一陣去

蛀牙係咁

唔知呢

食少啲糖

幾好睇 睇到我喊

喊等出出就好

好少食

咁你可以食多啲

唔鐘意食

好在我唔叫糖

但我都唔食雪花

嚇到瀨屎

魔龍王國幾好睇

有浸味

....

牙read 做咩

岩岩岀咗街

好攰

唔好餓死

歪

咩嚟

見字休息

打咗俾個病人

伸展吓

咁會點

好彩聽得明佢大部分講咩
本身都係電話會診

即係應該係醫生打唔係你打？

電影

終於走得 未食lunch

我唔係醫生呀，supervisor係物理治療師

勁嘢

咁真係唔食得真心

真係推

點樣

600廢

會爆炸

推薦師

好耐na

全部人

做咩做推post師

不推文ga圖妹

笑撚左

收到 雪兄

笑埋右

點解瘋狂推文都可以唔熱一

Thx sorry

得你得

唔好na

我屌你老味

因為我太廢

笑埋前後

我冇開po

比啲力

想食糖

哈 好笑

跟到既

1001

3隻字就收皮

覆得咁快

大家覺得apple係幼稚園定小學先學

真毒特性

攤左喺床

Playgrp

倒數緊

幼稚園

驚咗

3210

#592

因為佢哋係學太空人

3.5 3 2 1 0

邊有可能

我:吓？

應該唔係我問題啦

中學

屋企人冇理由唔教

咁快

以為佢哋大學先教

屌真係點解

611

612

學abc嗰陣應該都識啩

死左

辛苦了

有咩笑死你？

咪就係 a for apple

急救

人工呼吸我

隔住空氣OK？

Rip

想我死可以講

祝福我

Rap

來生不做中國人？

想了🙏

1234

好啦好啦好啦 對唔住

晚

細個唔識背auntie比人罰留堂

教咗都未必識

Lmao 幼稚園？

我個妹7歲都未必識

是 冇溫書

講真，希望會長同日子見字回覆

邊個係日子

其實master先學apple

分享未？ 定已經笑死咗

背到f 我覺得我好叻

琴日學咗個新字 多謝你教我「thx」

仲以為dr

學野唔洗比錢？ 學費啦

咪吹咁大啦 明明係master

我無知

收平啲得唔得？

食左少少野

食緊烏冬

Yo

午餐

正hi gary
你今日心情好嗎

很好，個鬼妹原諒咗我

sounds great!

咁快去到27頁

係咁

所以茄汁豆幾好食

唔好
唔想食

可樂好飲

所以推廣比人哋食然後攬炒

我會建議你唔好食

但好肥

我冇飲好耐了

飲coke zero

一齊飲啦

幾時改名做謙虛之鬼

一飲就停唔到口
不了

本身諗住收全副收家 而家收一半啦

幽默之鬼

麥

好難飲

你幾耐之前飲先 岩岩出個時係難飲
依家正過original

咁又未至於正過original
但係都唔錯

好耐之前
有隻係咪叫light銀色罐 邊隻好飲啲

有冇人同我一樣覺得遊戲飲品好難飲

有咩餸

麥老師

仆街錯字

個因果關係點推論出嚟

見到佢個名

有氣嘅水先最難飲

咁突然

跟你學嘢學返嚟

梳打水好飲 加埋青檸同檸檬

有味都還好
冇味真係頂唔住

但啲鬼佬好中意

完全唔明點解

真 理解不能

我都覺

好唔開心，點解係連登分享拎到Offer既喜悅，都唔同我講，明明我有同佢講加油

Btc 幾時跌
買張display卡都買唔到

Group mates，之前有同佢傾開，不過自從某些事之後就無同佢傾了

大概3-5日無搵佢

就快

咁可能就係因為某啲事令到佢唔想同你再分享？

好大可能，其實我好想講果件事係咩，不過講左就自爆

沒有歌～～

怎敢說心事

因

老屍 又要上堂了

好貪心
幾毫子都要

受了傷～

想eat

屌 我唔撚識做呀

俾心機學好啲電腦嘢
以後有電腦問題 問你

我和你吻別

未開工

學校開返啦？

咁惡唔同佢做fd

但係佢比我既感覺係滿分

傻豬做咩喊邊個蝦你

滿分個位喺邊唔同你食飯咁嫌棄你已經唔合格

我覺得如果係玩膠 最後有同佢食都ok
但係又好似唔係玩膠

屌你老木

乖

望住我

菜心腐皮墨丸

橙

在沒人的街

似係講嘢咁mean都讚到佢天上有地下無

之前係，依家唔敢了

人好同有禮貌真係喺佢段文字裏面睇唔出

唔係日日食

會唔會係佢feel到你鐘意佢 所以想同你保持距離

照顧女朋友中

佢肯覆個唔鍾意既人已經好有禮貌啦

咁無自信鐘意人就go ahead

我估9成9係，所以我先無搵佢

原來雪巴有女

唔好將自己睇得咁卑微啦

小妹辣殺來

點解d courses咁難

係 望完
好靚仔

你咁多舊加埋咪仲貴過我一件

蘋果好食d

幫唔到你你繼續喊啦

你的PayPal

菠蘿好食啲

食咗未？

好餸到

氹緊

揹到現在還沒爛

左手定右手

今日啲細路點

唔記得咗買

食咗誠實豆沙包🙏

wtf 我要6地了

喺屋企

唔好食

聽日買

走紅豆ok?

Eason

屌佢老木m到發緊脾4嬲撚到我
落左街買朱古力佢食

地下污糟啊仔

嘔返出黎未

紅豆來架咩

你唔撚識架啦

你又叫我喊 咁我咪6地

瘦左應該係

好我尋日其實都有買涷乾菠蘿，但想食新鮮嘅菠蘿

雪花哥溝新女唔叫

新鮮菠蘿

佢哋唔夠專心

買多朵玫瑰花

消化完

甜蜜到

好貴

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

加油 放鬆啲

夠薑咪唔好買

你唔去溝啫
你型仔

可以企喺度喊

你都冇 唔洗買啦

食返未

加油

相聚離開 都有時候

有邊款朱古力好食介紹下

返去掌摑佢

送比你食

係所以俾我話

比錢我

我依家返去要佢跪

有你一半咁幽默先溝到

麥老師好波

一朵咋 最多咪十幾蚊

不了6地有feel d

你有佢99.99%

好在佢隻隻都食

牙茄對我真好

佢雜食系？

沒有甚麼會永垂不朽

邊有咁平

我唔食

唔得

咁你有佢200%

望到你即刻笑
型到笑

溝女要成本自己俾

唱約定未

2.00%就真

乜撚野事

食開屎條友

哈哈哈 恥笑都係笑

過嚟我屋企6 ok?我可以唔洗抹地

數學題嚟

得

真心謙虛

似你

唔需要真心

睇錯 以為你返去佢要你跪

一番好意都唔比面？

你型仔真心

你計數

等我 我6完下白泥再來

我對個個都咁好

面對現實姐

我唔食甜

還記得當天旅館的門牌 還留住笑著離開的神態

雪花哥

返去掌摑佢明唔明

我讀數

走甜？

雪哥世一 勁識氹人

膝頭對上都係

你暗示緊啲咩

定係佢掌摑你 因為你買錯朱古力牌子

認同

善心

好記得沖完涼先嚟

笑4

屈到 又同女睇日落

慣咗比人笑

佢之前唔係咁覆，仲有佢果時既原話係「同你食的話，咁我又唔肚餓了」，咁我又唔覺得好過分，算係保持距離掛

乜料 又識
結他的和弦

下

真係唔食甜

不了 趕時間 唔洗了

咁你點食甜水

所以我一直都未去過睇

😂 laugh right

咁算啦 冇機就搵下一個

其實好mean好過分

幾時去

見到你甜笑就直

下乜

我都未去過

因為有google我只記得啲melody

有女咪去

你掌摑佢佢今晚就踢你落床

拒絕太dirty

我都未

叫佢陪你啦

失望咗

唉 屌 呢首我又係好鐘意 sad到仆街

之後瞓走廊

又扮gay

其實我都未

開門未 我到咗門口了

same

咁你應該聽日就去得

入嚟講兩句 想時間快啲過 (45)

#878 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好聽

我真姬...

上堂先 88

開咗唔見你 你係咪去咗隔離屋個阿婆度

88茄

Bye茄

笑到肚痛

Don’t miss me so much

之前試過同個男仔fd去睇
結果搵唔到入咗條唔知咩村放棄咗

別啦

再見

聽日=2046？

Are u ok?

聽日=2021年3月16日

入咗來了見唔到me?

見到你見唔到我？

仔都唔肯同我去

行路去？

無得話算就真係可以算，如果有咁，依個世界無咁多情緒病

有得諗

明 所以
今日=2000年1月1日

佢成日睇唔到

咗執著做咩呢個世界咁多靚仔

放假去

試過同佢係菠蘿山跑返出流浮山

好sweet

是

我係淨低嘅樣衰

佢依家就可以出門口

你加油

咪啦

btw 件cake幾錢

同佢再去

炸佢機

75

唔得閒

忙喬

充實人生

不了 佢同我個名一樣✔️✔️

如果我約你呢

正能量

約我做咩

請禾

好耐無食上次去就到六點堂食完咗

why

再去

講笑唔約

唔洗做咩

大膽到

佢其實好得閒

可以你留低洗碟？

乜連登有女仔既咩

負負得正

好 下次下次

往死裏打未

支持

我都想

有 我

準備lego

我絲
Ok我推返之前言論
唔好做兵 無前途

佢應該嫌命長

為咗食cake
區區洗幾個鐘碟 難小妹唔到

洗一個鐘啦其餘我俾

有得食再share上黎

係 都似

應該冇人想知

期待阿讀要放鬆個人 對自己好啲

請埋得唔得

你係咪都洗碟？

我可以拖地

咪jer

兵都唔比禾做

好似就嚟爆post潛水先
下個post再見

唔俾

然後即刻停咗爆唔到

都得請埋你

唔會

就快可以諗住遲啲試做1-2年真係唔適合再轉

無事嘅 定啲嚟
俾多啲笑容 放鬆啲

多謝麥老師

你得嘅

今晚有緊要事 你哋幫手推
我會等陣會開post 但唔mon

不謝

圖圖辛苦我唔推啦

一齊啦

你推啦 難得收工吹吓水 放鬆吓

邊個休息？

麥！今天學生乖嗎